# Modèlisation de données dans DSS

- `check_json.py filename`: vérifie sommairement a quallité du fichier json d'entrée. Sortie sur écran et fournit uassi la liste des dépendances aux données en entrée dans le fichier `souces_desc.txt`



